究竟有抑鬱係咪死路一條

成世都係其他人嘅負累，淨係會麻煩到人、令人唔開心、講嘢傷害到人，真係好撚仆街。
真係好希望呢個世界從來都冇我呢個人，我完全係多鳩餘。但係又驚自殺會麻煩到身邊嘅人，其實可以點算

仲可以痛苦既生存落去

真係同你個名一模一樣

咩料啊
覺得自己做得唔好咪將目標分幾段囉
想考100分咪分5段囉
叫春有用嘅話人人唔使努力啦

呢排煩乜多？

荒謬世界下最後既尊嚴同反抗

主要都係覺得自己冇價值，好似喺人哋心目中只係個包袱，阻撚住地球轉，然後做咩都motivate唔到自己

你要做到d成果出黎，
靠心理幻想係好難解決。

我以前都好嚴重，都係靠行動一步步黎。

成果唔洗好多既，
慢慢黎，比如練個好身材都係一種滿足。

重點係點都係覺得自己唔夠好，愈諗愈覺得自己真係好差好差，好似我根本就唔想接受自己咁。就算人哋話我有啲咩優點，我都會否定晒佢完全唔信。

要咁好做乜？你想做d咩而呢d野需要你"更好"

你覺得你有咩做得好？

所有人都係死路一條

我諗抑鬱症既人有啲野係改極都改唔到
例如負面諗法、同人相處
可以分幾段目標諗返正面就唔會有抑鬱症

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我覺得係

所有人都係死路一條。 生物一出世最肯定嘅就係死亡，抑鬱係好想放棄下活下去。既然死亡已注定，活著就係目的，活成點就係成果。

利申：有躁鬱七年，都未知好番未⋯

其實死係一個解脫 無咩問題呀
如果生存比死更痛苦 點解唔死